［雙十］蔡英文：中華民國台灣6字是社會最大共識！

當日叫人唔好舉民國旗個D去哂邊？

推

正皮不解釋

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

有港獨KOL話支持中華民國同奶共冇分別，幾時批鬥埋蔡英文？

呢幅先岩

蔡總統認證

其實台灣仲有南京條約
真係可以拎去國際社會要求贖番香港
香港比筆錢佢買番自由身都仲得

要講哂六個字，中華民國台灣

世界共識（支那除外）

中華文國香港

中華民國在台灣70年

追求獨立嘅同時唔一定要同自己嘅歷史割蓆

正評

2020年1月11日所有港籍台灣公民 all in 蔡英文連任